有條垃圾法準備出枱點解全部人淨係喺度講GME係咪公關又做嘢

有條垃圾法準備出枱點解全部人淨係喺度講GME係咪公關又做野